Pour chaque problème, cocher l'opération qui permet de le résoudre~:
\begin{multicols}{2}
  \begin{enumerate}[label={\textcolor{colorPrim}{\bfseries(\alph*)}}]
    \item Combien pèsent neuf pains de $0,340\,\text{kg}$~?
          \begin{itemize}[label=\raisebox{0.2ex}{\textcolor{colorPrim}{\faSquare[regular]\quad}}]
            \item $9+0,340$
            \item $9-0,340$
            \item $9\times0,340$
            \item $9\div0,340$
          \end{itemize}
    \item J'ai obtenu $91,8\,\text{points}$ à six parties pour lesquelles j'ai réalisé le même score. 
    
    Quelle est mon score à chaque partie~?
          \begin{itemize}[label=\raisebox{0.2ex}{\textcolor{colorPrim}{\faSquare[regular]\quad}}]
            \item $6+91,8$
            \item $6-91,8$
            \item $6\times91,8$
            \item $6\div91,8$
          \end{itemize}
    \item Jérémy a acheté $3,2\,\text{kg}$ d'abricots à \Eu{2,70} le kilogramme. 
    
    Combien a-t-il payé~?
          \begin{itemize}[label=\raisebox{0.2ex}{\textcolor{colorPrim}{\faSquare[regular]\quad}}]
            \item $3,2+2,7$
            \item $3,2-2,7$
            \item $3,2\times2,7$
            \item $3,2\div2,7$
          \end{itemize}
    \item Je raccourcis de $2,3\,\text{cm}$ un segment qui mesure $8,9\,\text{cm}$. 
    
    Combien mesure le segment obtenu~?
          \begin{itemize}[label=\raisebox{0.2ex}{\textcolor{colorPrim}{\faSquare[regular]\quad}}]
            \item $2,3+8,9$
            \item $2,3-8,9$
            \item $8,9-2,3$
            \item $2,3\times8,9$
          \end{itemize}
  \end{enumerate}
\end{multicols}